被浸大示威者以防線守護的聯合道校園，呈現「空城」狀況

【浸大一帶】被浸大示威者以防線守護的聯合道校園，周五（15日）清早呈現「空城」狀況，多條防線未見如過去數日般有人守衞，有普通市民走入佈滿磚陣的佔領範圍觀看和拍照。

11時半左右，一名自稱浸會醫院醫生到近窩打老道防線，在黃色水馬上張貼上至浸大同學的海報，內容指過去多日醫院附近交通嚴重受延，影響病人和救護車出入，又稱因未能派車到紅十字會血庫拿取血和血清，醫院存血量已出現不足，呼籲示威者開放醫院附近道路與車輛出入。

他又稱發現近醫院處有天拿水與玻璃樽，擔心因醫院有氧氣筒，燃燒品會令醫院發生火災，加上可能發生警民衝突，催淚彈和火災會波及無辜。他表示下午會回到校園，嘗試與示威者溝通。

運動要完了

要退場了

假新聞

又帶風向?

立場哥哥用性命報新聞都比你地老屈做假新聞

真新聞點帶風向呀

我講緊你啲留言

d學生唔駛訓唔駛休息?

BE water
快閃hit and run好過守
city, BU, poly咁易到

真嫁
好多藍豬已經清埋廣播道RB